# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 桌面便签 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-08 21:29-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2016-09-17 10:18-0500\n"
"Last-Translator: Losywee <losywee@gmail.com>\n"
"Language-Team: lestcape <lestcape@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7.1\n"

#: desklet.js:63
msgid "Copy"
msgstr "拷贝"

#: desklet.js:68
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: desklet.js:76
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->multi-instance->description
#: desklet.js:100
msgid "Multiple Instances"
msgstr "多实例运行"

#: applet.js:138 applet.js:294 applet.js:172
msgid "Show Notes"
msgstr "显示所有便签"

#: applet.js:185
msgid "Sticky Notes Manager"
msgstr "便签管理"

#: desklet.js:144
msgid "Sticky Notes"
msgstr "桌面便签"

#: desklet.js:146
msgid "README"
msgstr "自述"

#: desklet.js:148
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: desklet.js:151
msgid "Website"
msgstr "官网"

#: desklet.js:183
msgid "Error"
msgstr "错误信息"

#: desklet.js:187 desklet.js:487
msgid "Type your note..."
msgstr "写点什么吧..."

#: desklet.js:402
msgid "Unsupported text size '%s'  to use the font '%s' in this theme."
msgstr "该主题的字体 '%s' 不支持当前的文本大小 '%s'"

#: desklet.js:432
msgid "Sticky Notes is hidden to be visible again please, press '%s'."
msgstr "桌面便签已经隐藏，请按 '%s' 键显示"

#: desklet.js:453
msgid "Add new Note"
msgstr "添加新的便签"

#: desklet.js:455
msgid "Raise Notes"
msgstr "着重便签"

#: desklet.js:457
msgid "Hide Notes"
msgstr "隐藏便签"

#: desklet.js:458
msgid "Collapse"
msgstr "折叠"

#: desklet.js:459
msgid "Expand"
msgstr "放大"

#: desklet.js:460
msgid "Minimize or Maximize the Note"
msgstr "最小化或最大化便签"

#: desklet.js:462
msgid "Single Instance"
msgstr "单实例运行"

#: desklet.js:463
msgid "Do you want to delete this note?"
msgstr "您真的要删除它吗？"

#: desklet.js:466
msgid "Back Note"
msgstr "上一个便签"

#: desklet.js:469
msgid "Next Note"
msgstr "下一个便签"

#: desklet.js:474
msgid "Configure..."
msgstr "配置..."

#: desklet.js:478
msgid "Remove Note"
msgstr "移除便签"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->borderBoxWidth->units
#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->textSize->units
#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->width->units
msgid "pixels"
msgstr "像素"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->header-general->description
msgid "General"
msgstr "常规"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->header-general->description
msgid "Applet Manager"
msgstr "套件管理"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->header-layouts->description
msgid "Layouts"
msgstr "布局"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->header-shortcut->description
msgid "Shortcut keys"
msgstr "快捷键"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->header-size->description
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->header-appearance->description
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->header-advance->description
msgid "Advance Appearance"
msgstr "高级外观"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->multi-instance->tooltip
msgid ""
"Check this if you want to have different instances of this desklet for each "
"note"
msgstr "检查您的每个便签是否有不同的实例在这个桌面"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->auto-hide-buttons->description
msgid "Auto hide buttons"
msgstr "自动隐藏按钮"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->auto-hide-buttons->tooltip
msgid ""
"Check this if you want to autohide the action buttons when mouse is outside "
"of the desklet"
msgstr "当鼠标离开该工具时，检查是否自动隐藏动作按钮"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->stripe-layout->description
msgid "Selected theme of paper sheet"
msgstr "选择便签纸张主题"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->stripe-layout->tooltip
msgid "Select a theme of paper sheet to show in Notes"
msgstr "选择显示在便签的纸张主题"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->staples-layout->description
msgid "Selected theme of staples"
msgstr "选择订书钉主题"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->staples-layout->tooltip
msgid "Select theme of staples to show in Notes"
msgstr "选择显示在便签的订书钉主题"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->pencil-layout->description
msgid "Selected theme of pencil"
msgstr "选择铅笔的主题"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->pencil-layout->tooltip
msgid "Select a theme of pencil to show in Notes"
msgstr "选择显示在便签的铅笔主题"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->raise-key->description
msgid "Shortcut key to raise the desklet to the top"
msgstr "快捷键着重到桌面顶层"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->hide-key->description
msgid "Shortcut key to hide the desklet"
msgstr "快捷键隐藏该工具"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->fix-size->description
msgid "Fixed size"
msgstr "固定尺寸"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->fix-size->tooltip
msgid "Check this if you want to control the size of all instances"
msgstr "检查是否设定所有便签实例的尺寸"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->same-size->description
msgid "All instace have the same fixed size"
msgstr "所有的便签实例相同尺寸"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->same-size->tooltip
msgid "Check this if you want to have the same fixed size on all instances"
msgstr "检查所有的便签实例是否具备相同尺寸"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->width->description
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->width->tooltip
msgid "Increase or decrease the desklet width"
msgstr "增加或者减少该工具的宽度"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->height->description
msgid "Height"
msgstr "高度"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->height->tooltip
msgid "Increase or decrease the desklet height"
msgstr "增加或者减少该工具的高度"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->show-scroll->description
msgid "Show scrolling area"
msgstr "显示滚动条区域"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->show-scroll->tooltip
msgid "Check this if you want to show the scrolling area or not"
msgstr "检查是否显示滚动条 区"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->auto-scroll->description
msgid "Enable autoscrolling"
msgstr "开启自动滚动"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->auto-scroll->tooltip
msgid "Check this if you want to enable smooth autoscrolling or not"
msgstr "检查是否开始平滑自动滚动"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->raise-new-note->description
msgid "Raise the new note"
msgstr "着重新添加的便签"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->raise-new-note->tooltip
msgid "Check this if you want to raise the new note or not"
msgstr "检查是否着重新添加的便签"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->remove-trash-notes->description
msgid "Move the note to the trash when is removed"
msgstr ""

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->remove-trash-notes->tooltip
msgid ""
"Check this if you want to move the note to the trash instead of removed "
"permanently"
msgstr ""

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->export-button->description
msgid "Export all notes to the desktop"
msgstr ""

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->export-button->tooltip
msgid "Export all notes to a text file inside the desktop folder location"
msgstr ""

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->applet-manager->description
msgid "Show Applet Manager"
msgstr "显示套件管理"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->applet-manager->tooltip
msgid "Check this if you want to show the Applet Manager"
msgstr "检查是否显示套件管理"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->applet-collapsed->description
msgid "Collapsed Applet Manager"
msgstr "折叠套件管理 "

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->applet-collapsed->tooltip
msgid "Check this if you want to collapsed the Applet Manager"
msgstr "检查是否折叠套件管理"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->applet-symbolic->description
msgid "Show symbolic icons in the Applet Manager"
msgstr "在套件管理显示标志"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->applet-symbolic->tooltip
msgid "Check this if you want to show symbolic icons in the Applet Manager"
msgstr "检查是否在套件管理显示标志"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->text-size->description
msgid "Font size"
msgstr "字体大小"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->text-size->tooltip
msgid "Increase or decrease the font size of Note text"
msgstr "增加或减小便签字体大小"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->font-family->description
msgid "Font family"
msgstr "字体"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->font-family->tooltip
msgid "Select a Font family to use in Notes"
msgstr "选择便签的字体"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->symbolic-icons->description
msgid "Show symbolic icons"
msgstr "显示标志图标"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->symbolic-icons->tooltip
msgid "Check this if you want to show symbolic instead full color icons"
msgstr "检查是否使用标志来代替完全的颜色图标"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->desklet-opacity->description
msgid "Opacity of the desklet"
msgstr "透明度"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->desklet-opacity->tooltip
msgid "Select the opacity of the desklet"
msgstr "选择该工具的透明度"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->boxes-opacity->description
msgid "Opacity of the boxes"
msgstr "方框的透明度"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->boxes-opacity->tooltip
msgid "Select the opacity of the boxes"
msgstr "选择方框的透明度"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json-override-theme->description
msgid "Override the Cinnamon theme properties"
msgstr "覆盖Cinamon主题配置"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json-override-theme->tooltip
msgid "Check this if you want to override the Cinnamon theme properties or not"
msgstr "检查是否覆盖Cinnamon的主题配置"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->override-text-box->description
msgid "Override all Cinnamon theme properties on the text box"
msgstr "在文本框覆盖所有的Cinnamon主题属性配置"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->override-text-box->tooltip
msgid ""
"Check this if you also want to override all Cinnamon theme properties on the "
"text box or not"
msgstr "检查是否在文本框覆盖所有的Cinnamon主题属性配置"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->main-box-color->description
msgid "Main box color"
msgstr "主框颜色"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->main-box-color->tooltip
msgid "Set the custom main box's color"
msgstr "设置个性化的主框颜色"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->text-box-color->description
msgid "Text box color"
msgstr "文本框颜色"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->text-box-color->tooltip
msgid "Set the custom text box's color"
msgstr "设置个性化的文本框颜色"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->font-color->description
msgid "Font color"
msgstr "字体颜色"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->font-color->tooltip
msgid "Set the custom text color"
msgstr "设置个性化的文本颜色"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->selected-text-color->description
msgid "Selected text color"
msgstr "选中的文本颜色"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->selected-text-color->tooltip
msgid "Set the custom selected text color"
msgstr "设置个性化选中的文本颜色"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->border-box-width->description
msgid "Border's box width"
msgstr "边缘的框宽度"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->border-box-width->tooltip
msgid "Increase or decrease the border's box width"
msgstr "减少或增加边缘框的宽度"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->border-box-color->description
msgid "Border's box color"
msgstr "边缘框颜色"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->border-box-color->tooltip
msgid "Set the custom border box's color"
msgstr "设置个性的边缘框颜色"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->stripe-layout->combobox->None
#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->staples-layout->combobox->None
#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->pencil-layout->combobox->None
msgid "None"
msgstr "空"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->stripe-layout->combobox->simplestripe
msgid "Simple Stripe"
msgstr "简单条纹"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->stripe-layout->combobox->doublestripe
msgid "Double Stripe"
msgstr "双条纹"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->stripe-layout->combobox->griddedstripe
msgid "Gridded Stripe"
msgstr "格子条纹"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->staples-layout->combobox->doublestaple
msgid "Double Staple"
msgstr "双钉书针"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->staples-layout->combobox->borderstaple
msgid "Border Staple"
msgstr "边缘订书针"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->staples-layout->combobox->brightstaple
msgid "Bright Staple"
msgstr "高亮订书针"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->staples-layout->combobox->chainstaple
msgid "Chain Staple"
msgstr "链状订书针"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->staples-layout->combobox->clampstaple
msgid "Clamp Staple"
msgstr "夹子"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->staples-layout->combobox->clipstaple
msgid "Clip Staple"
msgstr "回形针"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->staples-layout->combobox->offhandedstaple
msgid "Offhanded Staple"
msgstr "手持式订书针"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->staples-layout->combobox->tackstaple
msgid "Tack Staple"
msgstr "大头钉"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->staples-layout->combobox->whitestaple
msgid "White Staple"
msgstr "白色订书针"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->pencil-layout->combobox->bluepencil
msgid "Blue Pencil"
msgstr "蓝色订书针"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->pencil-layout->combobox->yellowpencil
msgid "Yellow Pencil"
msgstr "黄色订书针"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->pencil-layout->combobox->orangepencil
msgid "Orange Pencil"
msgstr "橙色订书针"

#. stickyNotes@lestcape->settings-schema.json->pencil-layout->combobox->blackpencil
msgid "Black Pencil"
msgstr "黑色订书针"
